老細話每日炒一粒鐘股

9：30 至 10：30

爽

遲一個鐘先俾放工?

唔洗 準時6點走

同老細講
股市淨係開一個鐘呀依家？

yeah

1粒鐘點夠

今年就唔加人工

唔加人工 加b仔

一個鐘多過哂B仔啦
老闆自己都要入貨

呢間公司啲benefits 咁正嘅